藍可x單野宜家點？

條c係水箱果單

留名

pish

果陣追到搭lift勁驚

究竟佢係點樣係水箱入面架呢
有解釋未

好似話係意外

點會呀

謀殺就謀殺啦

無著衫係個水箱度點睇都唔似意外喎
個時追到勁驚

係𨋢果下我直覺即情係俾人跟蹤添

話說到依家都未試過一次過睇曬條片

係𨋢果下我覺得佢似係俾人跟蹤添
最衰得𨋢嘅cctv，如果仲有其它位置可能仲易知道係咪俾人Ko..

果陣下下開𨋢都勁緊張，心都寒哂
等𨋢就成日形住有人係走廊轉角位